有個傻仔啱啱坐車跌咗個Airpods呀

無錯嗰個就係我

頭先喺機場收工坐咗今晚19:15嗰班A29P，然後大約20:00喺沙田㘭道轉咗37M上慈雲山

落車就發覺唔見咗個袋喺褲袋嘅Airpods

係一套Airpods一代，連埋一個雲石套

如果有人執到嘅麻煩留言話我知 有需要嘅可以薄酬 好人一世平安

如果最後我搵得翻都會捐翻錢比星火 做下好事

好人一世平安

光復香港，時代革命

打電話去站頭問下啦，我上次跌左都搵得返，希望你都會。

我今夜給你帶路 沙田坳道

上網搵過小巴電話，但打哂兩個都無人聽

多謝你呀

你搵得返真係好好彩 我覺得耳機依啲無密碼嘅野好難會搵得返...

Airpod(無s)

係叫Airpods嫁巴打...

入面仲痴咗張銀色防塵貼

最後一推

Sorry以為你跌左單邊

仲諗住話：單邊咪無s囉

柒左

當幫手推算

幫手推, 希望你好快搵得番

跌單邊配翻都無咁貴 anyway都多謝你

Thanks 好人一世平安

唉 問過巴士Lost and found同小巴站頭都無發現

推

捐都要諗過度過. 執到唔會比返你

表達得唔好，平時都有捐 搵得翻係捐extra

咁好喇，執到會比返你，幫你share再留意下睇下執唔執到